OT

我以前每天加班兩小時，一星期十小時。 一個月40，按時薪50塊錢计就是2000。 每個月蝕2000🙈🙈
一年就是24000！！
如果按時薪70塊錢計，就是33600！！
所以說，如果你原本的工資是13000，就會變成11000

你昨天已經加班了兩小時，今天下班了沒？